黃子華：譚詠麟係全世界開得最多演唱會既一人

我之前諗住講下笑，誇大黎講，
話過譚校長係世界第一，
原來，佢真係世界第一
譚校長比我想像中仲勁.....
大家仲有咩好講..？

怎去開始 解釋這段情

寫一首關於你的詩

校長 世界第一

有無數據睇下

有d好雜好難搵，總之淨計香港紅館都大約400場

睇資料係515場

有無少左？

羅文梅姐哥哥校長都已經死晒
香港樂壇黃金時期正式終結

開得多只代表佢揸流攤呃得多,同埋死人霸生地,你睇佢捧果班全部都摺埋,係得Tommy仔仲生存

真係唔知點覆你依d on9仔

人都死左，積下口德啦

歌唱得好，心地唔好有乜用

代表佢老

吹撚到

我 > 校長

無確實數據無人咁回

呢一首歌屌打全華語樂壇

it's
my
life

其實校長好多情歌都好撚好聽
不過啲人覺得音樂feel太out唔嘗試去聽
我ex我逼佢試下聽一次全首
佢聽完就話其實真係幾正
我再介紹佢聽誰明浪子心 佢直頭洗咗腦
以前佢一定唔會聽舊歌 依家狂揾嚟聽

這陷阱 這陷阱 偏我遇上

歌神喎 同Sam Hui兩個廢老要夾埋先夠膽開騷，無貨賣啦
張學友陳奕迅周杰倫開騷會唔會請咁多嘉賓上台呃時間

呢個阿伯有 D 咩歌好聽 ?

大家有冇見過校長做殺手?

張學友多d

撚有氣唱咩 仲要加日場

單拖應該唱唱下暴斃,順便屈埋觀眾俾帛金

我唔介意呀 最好下一開波就暴斃，比上面啲燈砸撚死佢，我即場擲個一蚊雞上條屍到

校長好波

求其一首都好聽

如果你認真問
可以答你
有次軒仔開演唱會搵校長做嘉賓 一齊唱幻影
一開始軒仔唱 校長未出現 我覺得軒仔唱得幾好聽
之後唱完第一段 校長係台下升上黎接唱
屌你第一句就打冷震 勁撚好聽唔係講笑...

咪玩啦 而家邊好聽
睇過80年代啲演唱會先講啦

完全明白，校長地位邊個替代得到

鬥老咩依家
講緊係校長唱歌其實係唱得唔係似老賣老無料
唔洗話依家定以前講到咁仔細...

無確實數據講咩都無用啦
同埋宜家多左好多大場
韓國有有奧運場
日本有巨蛋
坐成幾萬人
開2,3場都唔得掂

唔係技安(胖虎)？

校長果種好聽唔係單單聲靚歌甜咁簡單，
佢把聲果種觸動力令到人好撚感動，
我90後，係網上幾乎聽曬70年代至今既廣東歌，
譚校長可以話最高質

到今日仲有人咁無知....連譚詠麟都唔識唔好認自己係香港人唔撚該

岩 佢唱情歌好撚正

好聽咪又因為抄日本 外國歌

大球場仲敢拎出嚟講,當年搵笨柒俾人屌爆都仲好意思夾硬鳩唱唔退錢

音量低到聽唔到都座無虛席，
可想而知佢當年勁成點

忘詞有冇世界第一？

咁震撼既消息竟然咁少人留意...........

衰在太長命
一早死左就上神枱

周杰倫第一

細路仔識鬼聽歌咩

希望呢件棺材餡過幾日釘蓋會整個世界巡迴演訓會

人都去左啦 尊重下啦

屌，駁唔到

衰喺愛國

依家d人聽歌要查埋歌手家宅，好撚高層次

改篇歌關校長撚事牙？
以前個個都唱改篇歌啦
有冇校長咁紅牙

見到user名都唔想入

副超

無人理都硬係要推 知唔知醜架

香港史上最好既歌神

校長當年果種紅真係現代人理解唔到